
                      Es una pelicula entretenida, te tiene intrigada en todo momento.
El reparto de actores es bueno y trabajan bien, suspense, pero no la consedero como uma gran pelicula de miedo.
        
            